學生妹買旗/被學生妹問路

有時幫校服學生妹買旗/被問路，而個妹妹一係身材好勁，一係好靚，翻到屋企仲不斷諗，最後射精了

大家有冇試過？

有！

未！

學生哥賣旗就試過

番屋企一邊幻想佢塞銀仔入我屎眼玩我枝旗

利申:非GAY

有

幻想佢用紙幣你龜頭個出水口吧！

lmao

馬眼就一定係用2蚊銀塞入去 d角

師兄真識玩

今日下午和女友去了尖東，忘了怎樣行去海運（當然可用google map），附近女校放學，我便上前揀一個妹子問路，我搵左個樣一般但大奶的問，和她交流了幾句，我一直盯住她的誘人邪惡雙球，她之後話自己都係行緊去果度，但我講了句唔該並行翻去女友度，她非常驚訝

如果只是我一人，必定跟著行，搭訕！

回家後想著她射了精，大家可以估到個學生妹身材幾勁！

強帖留名

抄牌呢？

試過一次 , 3個學生妹賣旗 ,

學生妹A 問我 , 先生可唔可以幫手買支旗喔 ,

之後我入左5蚊落去 ,

學生妹B 同 C 就每人貼左張旗俾我 ,

之後 學生妹A 就話 , 喂呀 , 佢同我買架 ,

之後貼多張俾我 , 結果我痴左3張旗係身 ,

個FD 睇到眼都突埋 , 3個學生妹都冇人理佢...

人生贏家！！

比張你個FD啦

公平咩

未試過幫學生妹買旗，是否人生遺憾？